# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-18 00:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: assets/onepager/js/receive.js:36 assets/onepager/js/receive.js:71
msgid "You are not on the right web3 network.  Please switch to "
msgstr "당신은 올바른 web3 네트워크에 있지 않습니다. 로 전환하십시오."

#: assets/onepager/js/receive.js:61
#, fuzzy
#| msgid "You are not on the right web3 network.  Please switch to "
msgid "You are not on a web3 browser.  Please switch to a web3 browser."
msgstr "웹 3 브라우저가 아닙니다. web3 브라우저로 전환하십시오."

#: assets/onepager/js/receive.js:66
msgid "You do not have permission to do that."
msgstr "당신은 그 일을 할 권한이 없습니다."

#: assets/onepager/js/send.js:146
msgid ""
"You must have a web3 enabled browser to do this.  Please download Metamask."
msgstr "이를 위해서는 web3 지원 브라우저가 있어야합니다. Metamask를 다운로드하십시오."

#: assets/onepager/js/send.js:175
msgid ""
"To Email is optional, but if you enter an email, you must enter a valid "
"email!"
msgstr "전자 메일로 보내는 것은 선택 사항이지만 전자 메일을 입력하는 경우 유효한 전자 메일을 입력해야합니다."

#: assets/onepager/js/send.js:180
msgid ""
"From Email is optional, but if you enter an email, you must enter a valid "
"email!"
msgstr "전자 메일은 선택 사항이지만 전자 메일을 입력하는 경우 유효한 전자 메일을 입력해야합니다."

#: assets/onepager/js/send.js:185
msgid "You must enter an number for the amount!"
msgstr "금액을 입력해야합니다!"

#: assets/onepager/js/send.js:190
msgid "You must enter a username."
msgstr "사용자 이름을 입력해야합니다."

#: assets/onepager/js/send.js:195
#, fuzzy
#| msgid "You must agree to the precedence clause."
msgid "You must accept the terms."
msgstr "이용 약관에 동의해야합니다."

#: assets/onepager/js/send.js:242
#, fuzzy
#| msgid "There was an error"
msgid "There was an error."
msgstr "오류가있었습니다."

#: assets/onepager/js/send.js:286
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You will now be asked to confirm two transactions.  The first is gas money, "
#| "so your receipient doesnt have to pay it.  The second is the actual token "
#| "transfer."
msgid ""
"You will now be asked to confirm two transactions.  The first is gas money, "
"so your receipient doesnt have to pay it.  The second is the actual token "
"transfer. (note: check Metamask extension, sometimes the 2nd confirmation "
"window doesnt popup)"
msgstr ""
"두 가지 거래를 확인하라는 메시지가 나타납니다. 첫 번째는 가스 머니이므로 수령인은 지불하지 않아도됩니다. 두 번째는 실제 토큰 "
"전송입니다. (참고 : Metamask 확장 기능 확인, 때로는 두 번째 확인 창이 나 타 나지 않는 팝업)"

#: assets/onepager/js/web3alert.js:29
msgid ""
"You must install <a href=https://metamask.io/>Metamask</a> to use this tool."
msgstr "이 도구를 사용하려면 <a href=https://metamask.io/> Metamask </a>를 설치해야합니다."

#: assets/onepager/js/web3alert.js:33
#, fuzzy
#| msgid "Unlock Metamask"
msgid "Please unlock Metamask."
msgstr "Metamask를 잠금 해제하십시오."

#: assets/v2/js/amounts.js:11
msgid "Approx: "
msgstr "대략 :"

#: assets/v2/js/amounts.js:13 assets/v2/js/amounts.js:103
#: assets/v2/js/amounts.js:152
msgid "Approx: Unknown amount"
msgstr "대략 : 알 수없는 금액"

#: assets/v2/js/amounts.js:62 assets/v2/js/amounts.js:116
msgid "Incorrect amount"
msgstr "부정확 한 금액"

#: assets/v2/js/avatar_builder.js:291
msgid "Your Avatar Has Been Saved To your Gitcoin Profile!"
msgstr "아바타가 Gitcoin 프로필에 저장되었습니다!"

#: assets/v2/js/avatar_builder.js:296
msgid "Error occurred while saving. Please try again."
msgstr "저장하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: assets/v2/js/base.js:194
msgid "We Care About Your Privacy"
msgstr "개인 정보 보호에 대해"

#: assets/v2/js/base.js:197
msgid ""
"As a Web 3.0 company, we think carefully about user data and privacy and how"
" the internet is evolving. We hope Web 3.0 will bring more control of data "
"to users. With this ethos in mind, we are always careful about how we use "
"your information."
msgstr ""
"Web 3.0 회사로서, 우리는 사용자 데이터 및 개인 정보와 인터넷이 어떻게 진화하고 있는지에 대해 신중히 생각합니다. Web 3.0이"
" 사용자에게 더 많은 데이터를 제어 할 수 있기를 바랍니다. 이러한 정신을 염두에두고 우리는 귀하의 정보를 어떻게 사용하는지 항상 신중히"
" 생각합니다."

#: assets/v2/js/base.js:201
msgid ""
"Our Privacy Policy and Terms of Use are now compliant with requirements of"
"General Data Protection Regulation (GDPR). "
"These changes are in effect as of May 25, "
"2018. So your continued use of the Gitcoin will be "
"subject to our updated Terms of Use and Privacy Policy."
msgstr ""
"Google은 최근 GDP (일반 데이터 보호 규정)의 요구 사항을 준수하고 Google의 이용 약관, 개인 정보 취급 방침 및 쿠키 "
"정책을 개선하기 위해 개인 정보 취급 방침을 검토했습니다. 이 변경 사항은 2018 년 5 월 25 일부터 적용되며 2018 년 5 월 "
"25 일 이후에 Gitcoin을 계속 사용하려면 업데이트 된 이용 약관 및 개인 정보 취급 방침이 적용됩니다."

#: assets/v2/js/base.js:209
msgid "Read Our Updated Terms"
msgstr "업데이트 된 이용 약관 읽기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:101
msgid "Issue"
msgstr "발행물"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:102
msgid "Issue Funding Info"
msgstr "발행 자금 정보"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:103
msgid "Funder"
msgstr "Funder"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:104
msgid "Submitter"
msgstr "제출자"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:105
msgid "Meta"
msgstr "메타"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:126
msgid "OPEN ISSUE"
msgstr "OPEN ISSUE"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:132
msgid "This issue is past its expiration date, but it is still active."
msgstr "이 문제는 만료 날짜를 지나지 만 여전히 활성 상태입니다."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:134
msgid ""
"Check with the submitter to see if they still want to see it fulfilled."
msgstr "제출자에게 그들이 그것이 성취되었는지 여전히보고 싶은지 확인하십시오."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:139
msgid "work started"
msgstr "일이 시작되었습니다."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:142
msgid "work submitted"
msgstr "제출 된 작품"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:145
msgid "done"
msgstr "끝난"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:148
msgid "cancelled"
msgstr "취소 된"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:470
msgid "Detected a web3 change.  Refreshing the page. "
msgstr "web3 변경을 감지했습니다. 페이지 새로 고침."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:537
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to remove your interest?"
msgid "Are you sure you want to stop work?"
msgstr "일을 중지 하시겠습니까?"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:539
#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:850
msgid "Start Work"
msgstr "일을 시작하다"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:594
msgid "What steps will you take to complete this task? (min 30 chars)"
msgstr "이 작업을 완료하기 위해 어떤 단계를 취할 것입니까? (최소 30 자)"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:602
#, fuzzy
#| msgid "Please provide an action plan for this ticket."
msgid "Please provide an action plan for this ticket. (min 30 chars)"
msgstr "이 티켓에 대한 실천 계획을 제공하십시오. (최소 30 자)"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:607
#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:850
msgid "Stop Work"
msgstr "작업 중지"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:701
msgid "Funded Issue Details: "
msgstr "자금 이슈 세부 사항 :"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:705
msgid "Funder Address: "
msgstr "Funder 주소 :"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:835
msgid "Submit Work"
msgstr "작업 제출"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:837
msgid "Submit work for the funder to review"
msgstr "후원사가 검토 할 수 있도록 작업 제출"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:852
msgid "Notify the funder that you will not be working on this project"
msgstr "이 프로젝트에서 일하지 않을 것이라고 기금업자에게 알리십시오."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:852
msgid "Notify the funder that you would like to take on this project"
msgstr "이 프로젝트를 수행하고 싶다는 것을 초청자에게 알리십시오."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:865
msgid "Cancel Bounty"
msgstr "현상금 취소"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:867
msgid "Cancel bounty and reclaim funds for this issue"
msgstr "현상금을 취소하고이 문제에 대한 자금 회수"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:879
#, fuzzy
#| msgid "Cancel Bounty"
msgid "Payout Bounty"
msgstr "지불금 현상금"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:880
#, fuzzy
#| msgid "This will payout the bounty to the submitter."
msgid "Payout the bounty to one or more submitters."
msgstr "하나 이상의 제출자에게 현상금을 지불하십시오."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:893
#, fuzzy
#| msgid "Add Contribution"
msgid "Contribute"
msgstr "기부"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:895
#, fuzzy
#| msgid "Increase the funding for this issue"
msgid "Help by funding or promoting this issue"
msgstr "이 문제에 자금을 지원하거나 홍보하여 ​​도움"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:906
msgid "Extend Expiration"
msgstr "만기 연장"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:908
msgid "Extend deadline of an issue"
msgstr "문제 마감 기한 연장"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:918
msgid "Show Invoice"
msgstr "인보이스 표시"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:920
msgid "View an Invoice for this Issue"
msgstr "이 호의 송장보기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:930
#, fuzzy
#| msgid "Funded Issue Details: "
msgid "Edit Issue Details"
msgstr "문제 세부 정보 편집"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:932
msgid "Update your Bounty Settings to get the right Crowd"
msgstr "귀하의 현상금 설정을 업데이트하여 적절한 군중을 확보하십시오."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:948
msgid "View On Github"
msgstr "Github에서보기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:949
msgid " (Issue is closed)"
msgstr "(문제는 마감되었습니다)"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:951
msgid "View issue details and comments on Github"
msgstr "Github에 대한 문제 세부 정보 및 의견보기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:966
msgid "View Attached Job Description"
msgstr "첨부 된 작업 설명보기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:968
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This bounty hunter is hiring for a full time, part time, or contract role "
#| "and has attached that to this bounty."
msgid ""
"This bounty funder is hiring for a full time, part time, or contract role "
"and has attached that to this bounty."
msgstr "이 현상금 기금 제공자는 풀 타임, 파트 타임 또는 계약 역할을 위해 고용하고 있으며이 현상금에 그것을 첨부했습니다."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:983
msgid "Suspend Auto Approval"
msgstr "자동 승인 일시 중지"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:985
msgid ""
"Suspend *Auto Approval* of Bounty Hunters Who Have Applied for This Bounty"
msgstr "이 현상금에 적용된 현상금 사냥꾼의 일시 중지 * 자동 승인 *"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1000
#, fuzzy
#| msgid "Cancel Bounty"
msgid "Hide Bounty"
msgstr "현상금 숨기기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1002
msgid "Hides Bounty from Active Bounties"
msgstr "활발한 현상금에서 현상금을 숨 깁니다."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1017
msgid "Toggle Remarket Ready"
msgstr "리 마케팅 준비 전환"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1019
msgid ""
"Sets Remarket Ready if not already remarket ready.  Unsets it if already "
"remarket ready."
msgstr "이미 리 마케팅 준비가되어 있지 않으면 리 마케팅 준비를 설정합니다. 이미 리 마케팅 준비가 완료되면 설정을 해제합니다."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1034
msgid "Mark as Reviewed"
msgstr "검토 됨으로 표시"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1036
msgid "Marks the bounty activity as reviewed."
msgstr "현상금 액티비티를 검토 된 것으로 표시합니다."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1050
#, fuzzy
#| msgid "Funder"
msgid "Contact Funder"
msgstr "Funder에게 연락하기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1052
msgid "Contact Funder via Email"
msgstr "전자 메일을 통해 Funder에 문의하십시오."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1066
msgid "Snooze Gitcoinbot"
msgstr "스누즈 Gitcoinbot"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1068
msgid "Snooze Gitcoinbot reminders"
msgstr "Gitcoinbot 알리미를 스누즈하기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1082
msgid "Override Status"
msgstr "재정의 상태"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1084
msgid "Override Status with a status of your choosing"
msgstr "원하는 상태로 상태 재정의"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1098
#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1100
msgid "View in Admin"
msgstr "관리자보기"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1166
#: assets/v2/js/pages/dashboard.js:536 assets/v2/js/shared.js:336
#: assets/v2/js/shared.js:356
msgid "got an error. please try again, or contact support@gitcoin.co"
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 support@gitcoin.co에 문의하십시오."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1176
#, fuzzy
#| msgid "Cancel Bounty"
msgid "New Bounty"
msgstr "새로운 현상금"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1177
msgid "Work Started"
msgstr "작업 시작"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1178
#, fuzzy
#| msgid "Work Started"
msgid "Work Stopped"
msgstr "작업 중지됨"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1179
msgid "Work Submitted"
msgstr "제출 된 작업"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1180
#, fuzzy
#| msgid "Done"
msgid "Work Done"
msgstr "업무 완료"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1181
#, fuzzy
#| msgid "Work Accepted"
msgid "Worker Approved"
msgstr "근로자 승인"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1182
#, fuzzy
#| msgid "Work Accepted"
msgid "Worker Rejected"
msgstr "노동자 거부 됨"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1183
#, fuzzy
#| msgid "Work Accepted"
msgid "Worker Applied"
msgstr "노동자 적용"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1184
#, fuzzy
#| msgid "Issue Funding Info"
msgid "Increased Funding"
msgstr "증가한 기금"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1185
#, fuzzy
#| msgid "Cancel Bounty"
msgid "Canceled Bounty"
msgstr "현상금 취소됨"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1186
#, fuzzy
#| msgid "Add Contribution"
msgid "New Crowdfund Contribution"
msgstr "새로운 Crowdfund 기여"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1187
msgid "New Tip"
msgstr "새로운 팁"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1188
msgid "Tip Received"
msgstr "팁 받음"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1189
msgid "Escalated for Abandonment of Bounty"
msgstr "현상금 포기로 확대"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1190
msgid "Warned for Abandonment of Bounty"
msgstr "현상금 포기에 대한 경고"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1191
msgid "Dinged and Removed from Bounty by Staff"
msgstr "직원에 의해 현상금에서 제거되고 제거됨"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1192
msgid "Removed from Bounty by Staff"
msgstr "직원에 의한 Bounty에서 삭제됨"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1193
msgid "Removed from Bounty by Funder"
msgstr "Funder가 Bounty에서 삭제했습니다."

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1194
msgid "Bounty Details Changed"
msgstr "현상금 세부 사항 변경됨"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1283
msgid "There's no activity yet!"
msgstr "아직 활동이 없습니다!"

#: assets/v2/js/pages/bounty_request_form.js:62
#: assets/v2/js/pages/change_bounty.js:67 assets/v2/js/shared.js:303
msgid "Network error. Please reload the page and try again."
msgstr "네트워크 오류. 페이지를 새로 고침하고 다시 시도하십시오."

#: assets/v2/js/pages/dashboard.js:347
msgid "No Results"
msgstr "결과 없음"

#: assets/v2/js/pages/dashboard.js:351
msgid " Matching Result"
msgstr "매칭 결과"

#: assets/v2/js/pages/dashboard.js:355
msgid " Matching Results"
msgstr "결과 매칭"

#: assets/v2/js/pages/faucet_form.js:31
msgid "We could not validate that input as an email address"
msgstr "해당 입력을 이메일 주소로 확인할 수 없습니다."

#: assets/v2/js/pages/faucet_form.js:59
msgid "Please make sure to fill out all fields."
msgstr "모든 입력란을 작성하십시오."

#: assets/v2/js/pages/faucet_form.js:79
msgid "Got an unexpected error"
msgstr "예기치 않은 오류가 발생했습니다."

#: assets/v2/js/pages/fulfill_bounty.js:25
#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:38
#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:17 assets/v2/js/pages/new_bounty.js:186
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:117
msgid ""
"You are on an unsupported network.  Please change your network to a "
"supported network."
msgstr "지원되지 않는 네트워크에 있습니다. 네트워크를 지원되는 네트워크로 변경하십시오."

#: assets/v2/js/pages/fulfill_bounty.js:95
msgid "Could not get bounty details."
msgstr "현상금 세부 사항을 얻을 수 없었습니다."

#: assets/v2/js/pages/fulfill_bounty.js:111
msgid "Fulfillment submitted to web3."
msgstr "웹 2.0으로 제출 완료."

#: assets/v2/js/pages/fulfill_bounty.js:124
#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:106
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:210
msgid "There was an error"
msgstr "오류가있었습니다"

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:56
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:130
msgid "Please accept the terms of service."
msgstr "서비스 약관에 동의하십시오."

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:60
msgid "Invalid Amount."
msgstr "유효하지 않은 금액."

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:70
msgid "Please enter a valid github issue URL."
msgstr "유효한 github 문제 URL을 입력하십시오."

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:74
#, fuzzy
#| msgid "Please enter a fulfillment Id."
msgid "Please enter an amount."
msgstr "금액을 입력하십시오."

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:110
#: assets/v2/js/pages/new_bounty.js:352 assets/v2/js/pages/new_bounty.js:378
msgid "There was an error.  Please try again or contact support."
msgstr "오류가있었습니다. 다시 시도하거나 지원 팀에 문의하십시오."

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:122
#: assets/v2/js/pages/new_bounty.js:333
msgid "Submission sent to web3."
msgstr "제출이 web3으로 전송되었습니다."

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:137
msgid "No active funded issue found at this address on "
msgstr "이 주소에서 활성화 된 자금 문제가 없습니다."

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:44
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:154
msgid "Could not get bounty details"
msgstr "현상금 세부 사항을 얻을 수 없었다."

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:53
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:162
msgid "No active bounty found for this Github URL on "
msgstr "에 대한 Github URL에 대한 활성 현상금이 없습니다."

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:70
msgid ""
"No active funded issue found at this address.  Are you sure this is an "
"active funded issue?"
msgstr "이 주소에는 적극적인 자금 문제가 없습니다. 이것이 적극적인 자금 문제입니까?"

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:74
msgid "Only the address that submitted this funded issue may kill the bounty."
msgstr "이 자금 문제를 제출 한 주소 만이 현상금을 죽일 수 있습니다."

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:93
#, fuzzy
#| msgid "Kill bounty submitted to web3."
msgid "Cancel bounty submitted to web3."
msgstr "web3에 제출 된 현상금 취소."

#: assets/v2/js/pages/new_bounty.js:442
msgid "You do not have enough tokens to fund this bounty. You have "
msgstr "이 현상금을 충당하기에 충분한 토큰이 없습니다. 너는있어."

#: assets/v2/js/pages/new_bounty.js:442
msgid " but you need "
msgstr "하지만 너는 필요해."

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:32
msgid "Done"
msgstr "끝난"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:39
msgid "Next"
msgstr "다음 것"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:64
msgid "Install Metamask"
msgstr "메타 마스크 설치"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:76
msgid "Unlock Metamask"
msgstr "Metamask 잠금 해제"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:87
#, fuzzy
#| msgid "Unlock Metamask"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제 됨"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:88 assets/v2/js/pages/onboard.js:89
msgid "Ethereum Payout Address"
msgstr "에리트레아 지불금 주소"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:29
msgid "Could not get fulfillment details"
msgstr "이행 세부 정보를 가져올 수 없음"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:37
#, fuzzy
#| msgid "No bounty fulfillments found for this Github URL."
msgid ""
"No bounty fulfillments found for this Github URL.  Please use the advanced "
"payout tool instead."
msgstr "이 Github URL에는 현상금이 없습니다. 대신 고급 지불 도구를 사용하십시오."

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:136
msgid "Please enter a issue URL."
msgstr "문제 URL을 입력하십시오."

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:140
msgid "Please enter a fulfillment Id."
msgstr "이행 ID를 입력하십시오."

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:177
msgid ""
"No active funding found at this address.  Are you sure this is an active "
"funded issue?"
msgstr "이 주소에 활성 자금이 없습니다. 이것이 적극적인 자금 문제입니까?"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:179
msgid "No claimee found for this bounty."
msgstr "이 현상금에 claimee는 발견되지 않았습니다."

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:181
msgid "You can only process a funded issue if you submitted it initially."
msgstr "처음 제출 한 경우에만 자금 지원 문제를 처리 할 수 ​​있습니다."

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:200
msgid "Submitted transaction to web3."
msgstr "웹 3에 제출 된 트랜잭션."

#: assets/v2/js/shared.js:633 assets/v2/js/shared.js:667
msgid "Web3 disabled. Please install "
msgstr "Web3가 사용 중지되었습니다. 설치하십시오"

#: assets/v2/js/shared.js:635 assets/v2/js/shared.js:669
msgid "Metamask Not Enabled"
msgstr "메타 마스크를 사용할 수 없음"

#: assets/v2/js/shared.js:638 assets/v2/js/shared.js:672
msgid "Web3 locked. Please unlock "
msgstr "Web3 잠김. 잠금을 해제하십시오."

#: assets/v2/js/shared.js:640 assets/v2/js/shared.js:674
msgid "Metamask Locked"
msgstr "메타 마스크 잠김"

#: assets/v2/js/shared.js:643
msgid "Connect to Mainnet via Metamask"
msgstr "Metamask를 통해 Mainnet에 연결"

#: assets/v2/js/shared.js:644 assets/v2/js/shared.js:678
msgid "Unsupported Network"
msgstr "지원되지 않는 네트워크"

#: assets/v2/js/shared.js:677
msgid "Connect to Rinkeby / Custom RPC via Metamask"
msgstr "Metamask를 통해 Rinkeby / Custom RPC에 연결하십시오."

#: assets/v2/js/shared.js:905
msgid "To enable this token, go to the "
msgstr "이 토큰을 사용하려면"

#: assets/v2/js/shared.js:907
msgid "Token Settings page and enable it."
msgstr "토큰 설정 페이지를 열고 활성화하십시오."

#: assets/v2/js/shared.js:909
msgid "This is only needed once per token."
msgstr "이것은 토큰 당 한 번만 필요합니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:4
msgid ""
"Open source software has become a relevant part of the software industry and"
" a number of software ecosystems. It has become an alternative to commercial"
" software in various areas and is already included in many commercial "
"software products."
msgstr ""
"오픈 소스 소프트웨어는 소프트웨어 업계와 여러 소프트웨어 생태계의 중요한 부분이되었습니다. 그것은 다양한 분야에서 상업용 소프트웨어의 "
"대안이되었으며 많은 상용 소프트웨어 제품에 이미 포함되어 있습니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:5
msgid ""
"OSS can support the development of new software because companies can use "
"existing software to create their software products. Therefore, it can be a "
"catalyst for new software developments and the creation of new software "
"companies."
msgstr ""
"OSS는 기업이 기존 소프트웨어를 사용하여 소프트웨어 제품을 만들 수 있기 때문에 새로운 소프트웨어 개발을 지원할 수 있습니다. 따라서 "
"새로운 소프트웨어 개발 및 새로운 소프트웨어 회사 창설의 촉매제가 될 수 있습니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:6
msgid ""
"OSS can ... be considered as an important factor in the value creation of "
"other software, even if it is difficult to quantify. Today, OSS often "
"replaces the standard middleware platform provided by a third party. It "
"limits costs and, more importantly, dependency to some extent."
msgstr ""
"OSS는 다른 소프트웨어의 가치 창출에서 중요한 요소로 간주 될 수 있습니다. 오늘날 OSS는 종종 제 3자가 제공하는 표준 미들웨어 "
"플랫폼을 대체합니다. 비용과 더 중요한 것은 종속성을 어느 정도 제한합니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:7
msgid ""
"Software vendors that build new products can save costs if they reuse "
"existing open source software components instead of developing software on "
"their own or buying software components. As a result, open source software "
"can foster the development of new software products as well as the creation "
"of new software vendors."
msgstr ""
"새 제품을 만드는 소프트웨어 공급 업체는 소프트웨어를 자체 개발하거나 소프트웨어 구성 요소를 구매하는 대신 기존 오픈 소스 소프트웨어 "
"구성 요소를 재사용하면 비용을 절감 할 수 있습니다. 결과적으로 오픈 소스 소프트웨어는 새로운 소프트웨어 제품 개발 및 새로운 소프트웨어"
" 벤더 창출을 촉진 할 수 있습니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:8
msgid ""
"OSS allows companies to incorporate IT in their value chain in an easy way. "
"Instead of buying commercial software that may involve the risk of a vendor "
"lock-in, they just have to share value with the OSS community."
msgstr ""
"OSS를 통해 기업은 IT를 가치 사슬에 쉽게 통합 할 수 있습니다. 벤더에 종속 될 위험이있는 상업용 소프트웨어를 구매하는 대신 OSS"
" 커뮤니티와 가치를 공유해야합니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:9
msgid ""
"The basic principle of open source software development is that a community "
"of software experts contributes time and effort for coding, reviewing and "
"testing to publicly available source code."
msgstr ""
"오픈 소스 소프트웨어 개발의 기본 원칙은 소프트웨어 전문가 커뮤니티가 공개적으로 사용 가능한 소스 코드를 코딩, 검토 및 테스트하는 데 "
"시간과 노력을 투자한다는 것입니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:10
msgid ""
"Open source can ... be a key success factor for co-innovation as none of the"
" participants will have the upper hand. OSS can create standards that are "
"very important for the development of emerging technologies and that help "
"lower the total cost of ownership."
msgstr ""
"오픈 소스는 참여자 중 누구도 우위를 차지하지 못하기 때문에 공동 혁신의 핵심 성공 요인이 될 수 있습니다. OSS는 신기술 개발에 매우"
" ​​중요한 표준을 만들고 총 소유 비용 (TCO)을 낮추는 데 도움이됩니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:11
msgid ""
"Future software must be easily developed from components and freely "
"available software and its maintenance must be supported by a wide "
"community. This includes a reuse and evolution of existing software and "
"modules: rather than developing from scratch, existing software must become "
"more easily retrievable, interoperable and usable."
msgstr ""
"미래의 소프트웨어는 구성 요소와 자유롭게 사용할 수있는 소프트웨어로 쉽게 개발되어야하며 유지 보수는 광범위한 커뮤니티에서 지원해야합니다."
" 여기에는 기존 소프트웨어 및 모듈의 재사용 및 발전이 포함됩니다. 기존 소프트웨어를 처음부터 개발하는 것이 아니라보다 쉽게 "
"​​검색하고, 상호 운용 가능하며, 사용할 수 있어야합니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:12
msgid ""
"OSS is also a firm promoter of standards and interoperability. This openness"
" lowers the risk of a vendor lock-in. OSS is based on communities that "
"develop software in a collaborative way. Many enabling technologies for SMAC"
" have strong OSS roots."
msgstr ""
"OSS는 표준 및 상호 운용성에 대한 확고한 촉진자이기도합니다. 이러한 개방성은 벤더 종속의 위험을 낮 춥니 다. OSS는 공동 작업 "
"방식으로 소프트웨어를 개발하는 커뮤니티를 기반으로합니다. SMAC을위한 많은 기술 구현에는 강력한 OSS 기반이 있습니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:13
msgid ""
"Some commercial vendors offer open source software in order to create a "
"large user community. They generate revenues from subscriptions to support "
"and updates and/or professional services as well as from selling extensions "
"or professional editions that are based on the open source software. "
"Examples are the providers of the Linux distributions RedHat and Suse."
msgstr ""
"일부 상용 업체는 대규모 사용자 커뮤니티를 만들기 위해 오픈 소스 소프트웨어를 제공합니다. 이들은 오픈 소스 소프트웨어를 기반으로하는 "
"확장 또는 전문 에디션을 판매 할뿐만 아니라 지원 및 업데이트 및 / 또는 전문 서비스에 대한 구독으로 수익을 창출합니다. RedHat "
"및 Suse와 같은 Linux 배포판의 제공 업체가 그 예입니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:14
msgid ""
"Major commercial software vendors such as IBM and HP have made open source "
"technology a part of their business by integrating it into their own "
"products and by providing professional services for open source software."
msgstr ""
"IBM 및 HP와 같은 주요 상용 소프트웨어 공급 업체는 오픈 소스 기술을 자체 제품에 통합하고 오픈 소스 소프트웨어에 전문적인 서비스를"
" 제공함으로써 비즈니스의 일부로 만들었습니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:15
msgid ""
"Many business applications already include open source software and this is "
"going to increase. Some vendors may donate part of their products to an open"
" source foundation in order to create a larger user community that will "
"potentially become buyers of commercial add-ons or services. On the other "
"hand, open source software that is free of charge can be an alternative to "
"commercial application software."
msgstr ""
"많은 비즈니스 응용 프로그램에는 이미 오픈 소스 소프트웨어가 포함되어 있으며 이러한 기능이 증가 할 것입니다. 일부 공급 업체는 "
"잠재적으로 상업용 애드온 또는 서비스의 구매자가 될 수있는 더 큰 사용자 커뮤니티를 만들기 위해 오픈 소스 재단에 제품의 일부를 기부 할"
" 수 있습니다. 반면에 무료 오픈 소스 소프트웨어는 상용 응용 소프트웨어의 대안 일 수 있습니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:16
msgid ""
"According to Carlo Daffara, a researcher in the field of IT economics who "
"contributed to several European Commission research projects involving open "
"source, the European economy saves around EUR114 billion per year by using "
"open source software solutions. Apart from direct cost savings, other "
"benefits of open source are reduced project failure and lower cost of code "
"maintenance."
msgstr ""
"오픈 소스 관련 유럽 집행위원회 (European Commission) 연구 프로젝트에 기여한 IT 경제학 분야의 연구원 카를로 다 파리"
" (Carlo Daffara)에 따르면 유럽 경제는 오픈 소스 소프트웨어 솔루션을 사용함으로써 연간 약 1140 억 유로를 절약 할 수 "
"있다고한다. 직접 비용 절감 외에도 오픈 소스의 다른 이점은 프로젝트 실패를 줄이고 코드 유지 관리 비용을 절감 할 수 있다는 것입니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:17
msgid ""
"Quoting several sources, [Carlo Daffara, researcher in IT economics] "
"estimates that about 35 per cent of the software  used in the past five "
"years was directly or indirectly derived from open source."
msgstr ""
"여러 소스를 인용하면 [Carlo Daffara, IT 경제 연구원]은 지난 5 년 동안 사용 된 소프트웨어의 약 35 %가 직접 또는 "
"간접적으로 오픈 소스에서 파생 된 것으로 추정합니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:18
msgid ""
"Companies outsource activities that are less critical. For example, a car "
"manufacturer will hardly outsource the in-house software development for its"
" autonomous driving technology, as this is highly confidential and highly "
"relevant for its competitiveness."
msgstr ""
"기업은 그다지 중요하지 않은 활동을 아웃소싱합니다. 예를 들어, 자동차 제조업체는 자율 주행 기술에 대한 사내 소프트웨어 개발을 거의 "
"아웃소싱하지 않습니다. 이는 매우 기밀적이고 경쟁력과 관련이 있기 때문입니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:19
msgid ""
"Outsourcing can be an alternative to in-house software development and more "
"and more companies take advantage of this. ... Two areas of potential "
"outsourcing in the area of in-house software development are testing and "
"maintenance."
msgstr ""
"아웃소싱은 사내 소프트웨어 개발의 대안 일 수 있으며 점점 더 많은 기업들이이를 활용합니다. ... 사내 소프트웨어 개발 영역에서 잠재적"
" 아웃소싱의 두 영역은 테스트 및 유지 관리입니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:20
msgid ""
"As demand for individual software development increases, companies evaluate "
"ways to outsource such activities due to internal skill shortages and cost "
"considerations."
msgstr ""
"개별 소프트웨어 개발에 대한 요구가 증가함에 따라 기업은 내부 기술 부족 및 비용 고려로 인해 이러한 활동을 아웃소싱하는 방법을 "
"평가합니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:22
msgid ""
"Victor Hugo once remarked: 'You can resist an invading army; you cannot "
"resist an idea whose time has come'. The Drucker Forum will ask the question"
" and deliver elements of response as to whether the time for a new "
"entrepreneurial age has come."
msgstr ""
"빅토르 위고 (Victor Hugo)는 다음과 같이 말했습니다 : '당신은 침략 군대에 저항 할 수 있습니다. 당신은 그 시간이 온 "
"아이디어에 저항 할 수 없습니다. ' 드러커 포럼 (Drucker Forum)은 질문을하고 새로운 기업가 시대의 시대가 올지에 대한 응답"
" 요소를 전달할 것입니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:23
msgid ""
"Digital technology has played an accelerating role in this transformation "
"[to an entrepreneurial society] by dramatically lowering barriers to entry "
"in many industries and by providing new tools for managing knowledge "
"creation and sharing and by enabling new forms of continuous learning, all "
"on a global canvas."
msgstr ""
"디지털 기술은 많은 산업에서 진입 장벽을 극적으로 낮추고 지식 창출 및 공유를 관리하고 새로운 형태의 지속적인 학습을 가능하게하는 새로운"
" 툴을 글로벌 캔버스에서 제공함으로써 기업 사회에 대한 이러한 변화에서 가속화 된 역할을 수행해 왔습니다 ."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:24
msgid ""
"While the journey towards an entrepreneurial society is by no means a "
"straight-line progression towards a well-defined destination, broad cultural"
" changes have brought entrepreneurialism into the mainstream. An activity "
"that was once regarded as peripheral, perhaps even a bit suspect, has become"
" cool, celebrated by politicians and embraced by the new generations."
msgstr ""
"기업가 사회로 향하는 여정이 결코 잘 정의 된 목적지를 향한 직선 진보가 결코 아니지만, 광범위한 문화적 변화는 기업가 정신을 주류로 "
"끌어 들였습니다. 한때 주변부로 여겨지 던 활동가는 의심 스럽지만 정치인들이 찬사를 보냈고 새로운 세대가 받아 들였습니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:25
msgid ""
"[T]he emergence of an entrepreneurial culture entails a broader "
"transformation of the economic fabric of our society, as we see in the rapid"
" proliferation of free agents in the form of contractors, freelancers and "
"self-employed workers on on-demand platforms, for example."
msgstr ""
"그는 기업 문화의 출현은 계약자, 프리랜서 및 자영업자의 형태로 자유 계약자가 급속하게 확산되는 것을 볼 때 우리 사회의 경제 구조가보다"
" 넓게 변하게합니다. 예."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:26
msgid ""
"[I]n a world of rapid change frequent job and career moves, switches between"
" employed and independent roles become the rule rather than the exception."
msgstr "급변하는 빈번한 직업 및 경력 이동의 세계에서 고용 및 독립 역할 간 전환이 예외가 아닌 규칙이됩니다."

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:27
msgid ""
"Within large organizations a renewed focus on freeing up the creative and "
"innovative potential of workers points in the same direction [as that of the"
" entrepreneurial society] i.e. a new mindset of ownership, responsibility "
"and autonomy."
msgstr ""
"대기업에서는 창의적이고 혁신적인 잠재력을 기업가 정신과 동일한 방향, 즉 소유권, 책임 및 자율성에 대한 새로운 사고 방식으로 끌어들이는"
" 데 새롭게 중점을 둡니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Not a valid forwarding address."
#~ msgstr "유효한 전달 주소가 아닙니다."

#~ msgid "Invalid Link.  Please check your link and try again"
#~ msgstr "유효하지 않은 링크. 링크를 확인한 후 다시 시도하십시오."

#~ msgid "got an error :("
#~ msgstr "오류가 발생했습니다."

#~ msgid "You must wait until the senders transaction confirms."
#~ msgstr "보낸 사람 트랜잭션이 확인할 때까지 기다려야합니다."

#~ msgid "You must agree to the precedence clause."
#~ msgstr "우선권 조항에 동의해야합니다."

#~ msgid "You must agree to keep the funder updated on your progress."
#~ msgstr "귀하는 귀하의 진척 상황에 대한 재정적 지원을 유지하는 것에 동의해야합니다."

#~ msgid "Please enter a valid email address."
#~ msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요."

#~ msgid "You're in! Keep an eye on your inbox for the next funding listing."
#~ msgstr "당신은 포함 됐어! 다음 기금 상장을 위해받은 편지함을 주시하십시오."

#~ msgid ""
#~ "Only the address that submitted this funded issue may increase the payout."
#~ msgstr "이 자금 문제를 제출 한 주소 만 지불금을 높일 수 있습니다."

#~ msgid "Thanks for letting us know that you're ready to start work."
#~ msgstr "작업을 시작할 준비가되었음을 알려 주셔서 감사합니다."

#~ msgid "You've stopped working on this, thanks for letting us know."
#~ msgstr "이 작업을 중단했습니다. 알려 주셔서 감사합니다."

#~ msgid "Accept Submission"
#~ msgstr "제출을 수락하십시오"

#, fuzzy
#~ msgid "Please enter a valid checksum address."
#~ msgstr "올바른 체크섬 주소를 입력하십시오."

#~ msgid "Not a valid forwarding address"
#~ msgstr "유효한 전달 주소가 아닙니다."

#~ msgid "Please enter your Twitter username"
#~ msgstr "Twitter 사용자 이름을 입력하십시오."

#~ msgid "batch mode enabled"
#~ msgstr "배치 모드 사용"

#~ msgid "Invalid addresses generated. Please try again from the first page."
#~ msgstr "잘못된 주소가 생성되었습니다. 첫 페이지에서 다시 시도하십시오."

#~ msgid "You can only send a maximum of "
#~ msgstr "최대 금액 만 보낼 수 있습니다."

#~ msgid "You can only send a minimum of "
#~ msgstr "최소 금액 만 보낼 수 있습니다."
